<resources>
    <string name="app_name">Ojeador</string>
    <string name="app_logo">Logo</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="accion_iniciar_sesion">Iniciar sesión o registrar</string>
    <string name="accion_iniciar_sesion_corto">Iniciar sesión</string>
    <string name="mensaje_bienvenido">¡Bienvenido!</string>
    <string name="usuario_incorrecto">Nombre de usuario no válido</string>
    <string name="txt_nombre_usuario">Nombre del usuario</string>
    <string name="txt_info_usuario">Información adicional del usuario</string>
    <string name="pass_incorrecta">La contraseña debe tener más de 5 caracteres</string>
    <string name="iniciar_sesion_error">Error al iniciar sesión</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="apellidos">Apellidos</string>
    <string name="edad">Edad</string>
    <string name="iniciar_sesion">Iniciar sesión</string>
    <string name="crear_cuenta">Crear cuenta</string>
    <string name="crear_cuenta_jugador">Crear cuenta como jugador</string>
    <string name="crear_cuenta_ojeador">Crear cuenta como ojeador</string>
    <string name="usuario">Usuario</string>
    <string name="pass">Contraseña</string>
    <string name="correo_electronico">Correo electrónico</string>
    <string name="descripcion">Descripción</string>
    <string name="habilidades">Habilidades</string>
    <string name="escudo">Escudo</string>
    <string name="peso">Peso</string>
    <string name="altura">Altura</string>
    <string name="ubicacion">Ubicación</string>
    <string name="localidad">Localidad</string>
    <string name="telefono">Teléfono</string>
    <string name="categoria">Categoría</string>
    <string name="registro">Registro</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="ojeador">Ojeador</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="welcomelogo">welcomeLogo</string>
    <string name="default_message" translatable="false">Mensaje predeterminado</string>
    <string name="empty_fields_message" translatable="false">Los campos están vacíos.</string>
    <string name="invalid_credentials_message" translatable="false">Usuario o contraseña incorrectos.</string>
    <string name="terms_and_conditions" translatable="false">Al pulsar Crear cuenta o iniciar sesión, acepta nuestras condiciones.</string>
    <string name="link_term_and_conditions" translatable="false"><u>Pulsa para ver condiciones</u></string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment" translatable="false">Hello blank fragment</string>
    <string name="terms_and_conditions_info" translatable="false">
        •	Propósito de la aplicación: La aplicación tiene como propósito principal ofrecer una plataforma dinámica y eficiente para la interacción entre dos tipos de usuarios clave: jugadores y ojeadores. Estos usuarios podrán aprovechar la aplicación móvil para conectarse, descubrir oportunidades y potenciar sus carreras en el ámbito deportivo.
Para los ojeadores, la aplicación brinda la posibilidad de buscar y descubrir talentosos jugadores en el ámbito del fútbol. Los ojeadores podrán utilizar diversas herramientas y filtros de búsqueda para encontrar jugadores que se ajusten a sus necesidades y criterios específicos. Además, podrán acceder a los perfiles de los jugadores, donde encontrarán información detallada sobre sus habilidades, logros, estadísticas, historial deportivo y otras características relevantes. De esta manera, los ojeadores tendrán una plataforma centralizada para descubrir y evaluar talento en diferentes deportes y categorías.
Por otro lado, los jugadores podrán crear sus propios perfiles personalizados dentro de la aplicación, donde podrán resaltar sus habilidades, experiencia deportiva, logros y otras cualidades destacadas. Los jugadores podrán gestionar su perfil de manera activa, agregando actualizaciones sobre su rendimiento, subiendo videos de sus mejores momentos deportivos y proporcionando información relevante que pueda captar la atención de los ojeadores. Además, la aplicación puede ofrecer herramientas adicionales para ayudar a los jugadores a mejorar su visibilidad y oportunidades, como consejos de entrenamiento, evaluaciones de desempeño y la posibilidad de recibir recomendaciones de entrenadores o agentes deportivos.
•	Usuarios y requisitos de elegibilidad: La aplicación está diseñada para ser utilizada por usuarios de todas las edades, brindando una experiencia inclusiva y accesible a un amplio espectro de usuarios. Sin embargo, es importante tener en cuenta ciertos requisitos de elegibilidad y responsabilidad al utilizar la aplicación.
Para garantizar la protección de los usuarios más jóvenes, se recomienda encarecidamente que los usuarios menores de una determinada edad (por ejemplo, 13 años) obtengan el consentimiento y la supervisión de sus padres o tutores antes de registrarse y utilizar la aplicación. Se puede requerir un proceso de verificación adicional para asegurarse de que los usuarios cumplan con los requisitos de edad establecidos por las leyes y regulaciones aplicables.
Al registrarse en la aplicación, los usuarios deben proporcionar información precisa, actualizada y verídica, que incluya su nombre, dirección de correo electrónico, fecha de nacimiento u otros datos pertinentes según sea necesario. Es responsabilidad del usuario mantener esta información actualizada y notificar al proveedor de la aplicación cualquier cambio relevante.
Asimismo, es importante que los usuarios se comprometan a utilizar la aplicación de manera responsable y respetuosa. Esto implica no proporcionar información falsa o engañosa, no suplantar la identidad de otras personas y no participar en actividades ilegales o perjudiciales dentro de la aplicación.
El proveedor de la aplicación puede tomar medidas para verificar la información de los usuarios, como la verificación de la dirección de correo electrónico o la solicitud de documentación adicional cuando sea necesario. Esto ayuda a mantener la integridad de la comunidad de usuarios y brinda una mayor seguridad para todos los participantes.
•	Uso aceptable: Es fundamental que los usuarios se comprometan a utilizar la aplicación de manera ética, responsable y respetuosa. El uso aceptable establece pautas claras sobre el comportamiento y las acciones que se esperan de los usuarios dentro de la aplicación. Al adherirse a estas pautas, se promueve un entorno seguro y agradable para todos los usuarios.
A continuación, se detallan algunos aspectos adicionales que se consideran relevantes en relación con el uso aceptable de la aplicación:<b></b>


1.	Contenido apropiado: Los usuarios deben abstenerse de publicar o compartir contenido que sea ofensivo, difamatorio, discriminatorio, obsceno, violento o ilegal. Esto incluye lenguaje o imágenes que sean perjudiciales, abusivas o que inciten al odio.
2.	Respeto a los derechos de propiedad intelectual: Los usuarios deben respetar los derechos de propiedad intelectual de otros usuarios y terceros. No se permite la publicación de contenido protegido por derechos de autor, marcas comerciales u otros derechos de propiedad sin la debida autorización. Asimismo, los usuarios no deben utilizar la aplicación para plagiar, copiar o robar el contenido creado por otros usuarios.
3.	Uso no fraudulento: Los usuarios deben utilizar la aplicación de manera legítima y no con fines fraudulentos o maliciosos. Esto implica no participar en actividades de phishing, intentos de suplantación de identidad, obtención de información personal de otros usuarios de manera ilícita o cualquier otro tipo de comportamiento engañoso o perjudicial.
4.	Protección de la privacidad: Los usuarios deben respetar la privacidad de otros usuarios y abstenerse de compartir información personal o confidencial sin el consentimiento expreso de la persona afectada. Asimismo, los usuarios deben utilizar las funciones de privacidad y configuración de la aplicación para proteger su propia información personal.
5.	Cumplimiento de las leyes y regulaciones: Los usuarios deben cumplir con todas las leyes y regulaciones aplicables al utilizar la aplicación. Esto incluye, pero no se limita a, leyes relacionadas con la privacidad de datos, derechos de autor, protección al consumidor y cualquier otra legislación relevante en su jurisdicción.<b></b>

•	Derechos de propiedad intelectual: Es importante establecer claramente los derechos de propiedad intelectual relacionados con la aplicación, así como los derechos del titular de la aplicación, en este caso, Alin Marian Iftodie. Estos derechos protegen los aspectos creativos, originales y distintivos de la aplicación, incluyendo su diseño, logotipo, imágenes y cualquier contenido generado por la aplicación:

1.	Propiedad exclusiva: Todos los derechos de propiedad intelectual relacionados con la aplicación son propiedad exclusiva de Alin Marian Iftodie, a menos que se indique lo contrario. Esto significa que Alin Marian Iftodie tiene el derecho legal de controlar, utilizar y proteger estos derechos, de acuerdo con las leyes y regulaciones de propiedad intelectual aplicables.
2.	Restricciones de uso: Los usuarios de la aplicación no tienen derecho a utilizar, reproducir, distribuir, modificar, sublicenciar ni explotar de ninguna manera los derechos de propiedad intelectual de la aplicación sin la autorización expresa y por escrito del titular de los derechos, es decir, Alin Marian Iftodie. Esto incluye la prohibición de copiar o utilizar el diseño de la aplicación, el logotipo, las imágenes o cualquier contenido generado por la aplicación sin permiso.

3.	Protección de derechos: Alin Marian Iftodie se reserva el derecho de emprender acciones legales apropiadas en caso de infracción de los derechos de propiedad intelectual relacionados con la aplicación. Esto puede incluir la presentación de demandas, la búsqueda de indemnización por daños y perjuicios y la adopción de medidas para prevenir futuras infracciones.
4.	Uso autorizado: Los usuarios de la aplicación tienen el derecho limitado y no exclusivo de utilizar la aplicación de acuerdo con los términos y condiciones establecidos. Esto implica utilizar la aplicación para su propósito previsto y respetar los derechos de propiedad intelectual de Alin Marian Iftodie y de otros usuarios de la aplicación.

•	Privacidad y seguridad de datos: La protección de la privacidad y la seguridad de los datos de los usuarios es una prioridad fundamental para nuestra aplicación. Nos comprometemos a garantizar que toda la información personal recopilada y procesada se maneje de acuerdo con las leyes y regulaciones aplicables de protección de datos:

1.	Recopilación de información: La aplicación recopilará información personal limitada y relevante de los usuarios necesaria para el funcionamiento y la prestación de los servicios de la aplicación. Esto puede incluir información como nombres, direcciones de correo electrónico, edades, preferencias de búsqueda, habilidades, experiencias y otra información relacionada con los perfiles de los usuarios.
2.	Uso de la información: La información recopilada se utilizará exclusivamente con fines relacionados con el funcionamiento de la aplicación y para proporcionar a los usuarios una experiencia personalizada y relevante. Esto puede incluir el emparejamiento de jugadores y ojeadores basado en sus preferencias, la mejora de los algoritmos de búsqueda y la comunicación con los usuarios sobre actualizaciones, oportunidades y notificaciones relevantes.
3.	Almacenamiento y protección de datos: Los datos personales de los usuarios se almacenarán de manera segura y se implementarán medidas técnicas y organizativas adecuadas para protegerlos contra el acceso no autorizado, la divulgación, la pérdida o la alteración. Se utilizarán métodos de cifrado y salvaguardias técnicas para garantizar la integridad y confidencialidad de los datos.
4.	Política de privacidad: Se proporcionará una política de privacidad detallada que describa claramente qué información se recopila, cómo se utiliza, se almacena y se protege, así como los derechos de los usuarios en relación con sus datos personales. Los usuarios deberán leer y aceptar esta política de privacidad antes de utilizar la aplicación.
5.	Compartir datos con terceros: Los datos personales de los usuarios no se compartirán con terceros sin el consentimiento previo de los usuarios, a menos que sea necesario para cumplir con requisitos legales o para proporcionar servicios específicos solicitados por los usuarios. En caso de compartir datos con terceros, se establecerán acuerdos de confidencialidad y se implementarán medidas para garantizar que los terceros cumplan con los mismos estándares de privacidad y seguridad.
6.	Derechos de los usuarios: Los usuarios tendrán el derecho de acceder, rectificar, actualizar o eliminar su información personal de acuerdo con las leyes y regulaciones aplicables de protección de datos. Se proporcionarán mecanismos para que los usuarios ejerzan sus derechos y se atenderán las solicitudes en tiempo hábil.

•	Limitaciones de responsabilidad: Es importante establecer las limitaciones de responsabilidad para proteger al proveedor de la aplicación y definir las responsabilidades y riesgos asociados con el uso de la misma. A continuación, se detallan aspectos adicionales relacionados con las limitaciones de responsabilidad:

1.	Uso bajo responsabilidad del usuario: Los usuarios utilizan la aplicación bajo su propio riesgo y aceptan que el proveedor de la aplicación no se hace responsable de ningún daño, pérdida o lesión que pueda surgir del uso de la aplicación. Es responsabilidad de los usuarios evaluar los riesgos y consecuencias asociados con el uso de la aplicación y actuar de manera diligente y responsable.
2.	Exclusión de garantías: El proveedor de la aplicación no garantiza la exactitud, integridad, confiabilidad o disponibilidad ininterrumpida de la aplicación. La aplicación se proporciona "tal cual" y "según disponibilidad". No se ofrecen garantías explícitas o implícitas, incluyendo, pero no limitado a, garantías de comerciabilidad, idoneidad para un propósito particular, no infracción o ausencia de virus informáticos.
3.	Precisión de la información: Aunque se harán esfuerzos razonables para garantizar la precisión, integridad y actualidad de la información presentada en la aplicación, el proveedor no se hace responsable de errores, omisiones o malentendidos que puedan surgir. Los usuarios deben verificar la exactitud de la información antes de tomar decisiones o acciones basadas en ella.
4.	Limitación de responsabilidad: En la medida máxima permitida por la ley aplicable, el proveedor de la aplicación no será responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental, consecuencial o punitivo, incluyendo, pero no limitado a, pérdida de beneficios, pérdida de datos, interrupción del negocio o daños a la reputación, que puedan surgir del uso o la imposibilidad de uso de la aplicación.
5.	Actividades de terceros: El proveedor de la aplicación no se hace responsable de las acciones, conducta o contenido de terceros, incluyendo otros usuarios de la aplicación. Los usuarios asumen la responsabilidad de interactuar y participar en actividades con otros usuarios, y deben tomar precauciones adecuadas para proteger su privacidad y seguridad.


•	Términos de pago y transacciones: Aunque la aplicación es gratuita en la actualidad, es importante establecer los términos y condiciones que se aplicarán en el caso de que se introduzca una funcionalidad de pago en el futuro. A continuación, se detallan aspectos adicionales relacionados con los términos de pago y transacciones:

1.	Funcionalidad de pago: En el futuro, la aplicación puede ofrecer servicios o características adicionales que requieran el pago de tarifas o suscripciones. Estos servicios pueden incluir funciones premium, acceso exclusivo a contenido adicional, mejores herramientas de búsqueda, entre otros. El proveedor de la aplicación se reserva el derecho de determinar la disponibilidad y el alcance de los servicios de pago.
2.	Tarifas y métodos de pago: En caso de que se introduzca una funcionalidad de pago, se establecerán las tarifas correspondientes para los servicios ofrecidos. Los usuarios serán informados de manera clara y transparente sobre las tarifas aplicables antes de realizar cualquier transacción. Se proporcionará información sobre los métodos de pago aceptados, como tarjetas de crédito, transferencias bancarias u otros métodos electrónicos.
3.	Política de cancelación y reembolso: En caso de que los usuarios realicen pagos por servicios o suscripciones, se establecerán políticas de cancelación y reembolso. Los usuarios tendrán la posibilidad de cancelar servicios o suscripciones de acuerdo con los plazos y condiciones especificados. Las políticas de reembolso se basarán en criterios claros y justos, y se detallarán los procedimientos para solicitar un reembolso en caso de cumplir con los requisitos establecidos.
4.	Renovación automática de suscripciones: Si se ofrecen suscripciones dentro de la aplicación, se informará a los usuarios sobre la renovación automática de las mismas. Se detallará claramente cómo se gestionarán las renovaciones automáticas, cómo se facturarán y cuáles son las opciones de cancelación o modificación de las suscripciones.
5.	Protección de la información de pago: El proveedor de la aplicación implementará medidas de seguridad adecuadas para proteger la información de pago de los usuarios. Se utilizarán métodos de cifrado y salvaguardias técnicas para garantizar la confidencialidad y protección de los datos de pago.

•	Terminación y modificaciones: El proveedor de la aplicación se reserva el derecho de terminar o suspender el acceso a la aplicación en caso de incumplimiento de los términos de uso. Esto incluye situaciones en las que los usuarios violen las normas de conducta establecidas, participen en actividades ilegales, intenten acceder o alterar la seguridad de la aplicación, o utilicen la aplicación de manera fraudulenta.
Asimismo, el proveedor se reserva el derecho de realizar modificaciones en los términos y condiciones en cualquier momento. En caso de realizar cambios importantes, el proveedor notificará a los usuarios sobre dichos cambios con anticipación. La notificación puede realizarse a través de mensajes dentro de la aplicación, correos electrónicos o cualquier otro medio de comunicación proporcionado por el proveedor. Los usuarios tendrán la opción de revisar los nuevos términos y condiciones y aceptarlos o rechazarlos. Si un usuario decide rechazar los nuevos términos y condiciones, es posible que su acceso a la aplicación se vea limitado o suspendido.
Es importante destacar que los usuarios son responsables de revisar regularmente los términos y condiciones de uso y estar al tanto de las actualizaciones o modificaciones. Se recomienda a los usuarios leer detenidamente los cambios propuestos y, en caso de tener alguna duda o desacuerdo, comunicarse con el proveedor de la aplicación para obtener aclaraciones adicionales.
•	Contenido generado por el usuario: La aplicación permite a los usuarios generar contenido personalizado en sus perfiles, como fotos, videos y descripciones. Es importante que los usuarios comprendan que son responsables de cualquier contenido que publiquen y que deben garantizar que dicho contenido cumpla con las normas y regulaciones aplicables, así como con los términos de uso de la aplicación.
Al publicar contenido en la aplicación, los usuarios otorgan al proveedor una licencia no exclusiva para utilizar, reproducir y mostrar dicho contenido en el contexto de la aplicación. Esta licencia permite al proveedor mostrar el contenido del usuario en la interfaz de la aplicación, promover la aplicación en diferentes canales y mejorar la funcionalidad de la misma. Sin embargo, los usuarios retienen la propiedad de su propio contenido y pueden eliminarlo de la aplicación en cualquier momento.
Es importante que los usuarios sean conscientes de que cualquier contenido generado por ellos mismo puede ser visible para otros usuarios de la aplicación. Por lo tanto, se recomienda que los usuarios sean prudentes al compartir información personal o sensible a través de la plataforma y que respeten los derechos de privacidad de otros usuarios.
•	Interacciones entre usuarios: La aplicación promueve una comunidad segura, respetuosa y colaborativa entre los usuarios. Se espera que los usuarios se traten entre sí con cortesía y respeto, respetando los derechos y opiniones de los demás.
Se prohíben estrictamente las conductas de acoso, discriminación, amenazas o cualquier forma de comportamiento abusivo dentro de la aplicación. Esto incluye, pero no se limita a, el envío de mensajes ofensivos o inapropiados, comentarios despectivos, ataques personales o cualquier otra forma de intimidación o hostigamiento.
Además, los usuarios deben abstenerse de publicar contenido difamatorio, obsceno o ilegal. Cualquier forma de contenido que viole las leyes o infrinja los derechos de propiedad intelectual de terceros no será tolerado.
El proveedor de la aplicación se reserva el derecho de tomar las medidas necesarias para abordar cualquier conducta inapropiada por parte de los usuarios, incluyendo la eliminación de contenido, la restricción o suspensión de cuentas y, en casos graves, la notificación a las autoridades competentes.
Al fomentar una cultura de respeto y colaboración, la aplicación busca proporcionar un entorno seguro y agradable para todos los usuarios. Los usuarios tienen la responsabilidad de cumplir con estas pautas y contribuir a la construcción de una comunidad positiva y constructiva dentro de la aplicación.
•	Suspensión o cancelación de cuentas: El proveedor de la aplicación se reserva el derecho de suspender o cancelar cuentas de usuario en caso de violación de los términos y condiciones de uso. Si se determina que un usuario ha infringido de manera significativa los términos establecidos, el proveedor puede tomar medidas apropiadas, incluyendo la suspensión temporal o permanente de la cuenta.
Las violaciones de los términos y condiciones pueden incluir, pero no se limitan a, actividades fraudulentas, uso indebido de la aplicación, comportamiento inapropiado, publicación de contenido ofensivo o ilegal, intentos de acceso no autorizado o cualquier acción que perjudique la integridad y el buen funcionamiento de la aplicación y su comunidad de usuarios.
El proveedor de la aplicación se reserva el derecho de investigar cualquier informe de violación de los términos y condiciones, recopilar pruebas relevantes y tomar las medidas adecuadas para abordar la situación. Los usuarios que tengan sus cuentas suspendidas o canceladas pueden perder el acceso a la aplicación y a cualquier contenido o información asociada con su cuenta.
•	Actualizaciones y notificaciones: La aplicación se esfuerza por mantener a los usuarios informados sobre cualquier actualización, cambio o noticia relevante a través de notificaciones dentro de la propia aplicación y comunicaciones por correo electrónico. Estas notificaciones pueden incluir mejoras en las características y funcionalidades de la aplicación, cambios en las políticas de privacidad y seguridad de datos, actualizaciones de los términos y condiciones de uso, o cualquier otra información importante relacionada con la aplicación.
Es responsabilidad de los usuarios leer y revisar estas notificaciones y estar al tanto de los cambios que se implementen en la aplicación. Se recomienda a los usuarios que presten especial atención a las actualizaciones y cambios en los términos y condiciones, ya que pueden afectar su uso de la aplicación y sus derechos como usuario.
El proveedor de la aplicación se compromete a proporcionar notificaciones claras y transparentes, asegurando que los usuarios estén informados sobre cualquier cambio relevante y tengan la oportunidad de comprender y aceptar los nuevos términos y condiciones si es necesario.
Al mantener a los usuarios actualizados y comunicarse de manera efectiva, la aplicación busca garantizar la transparencia y la confianza en la relación entre el proveedor y los usuarios, promoviendo una experiencia positiva y satisfactoria para todos los usuarios de la aplicación.
•	Resolución de disputas: En caso de surgir disputas entre los usuarios y el proveedor de la aplicación, se fomentará la resolución amistosa a través de la comunicación directa. Se alienta a las partes involucradas a comunicarse de manera constructiva y buscar una solución mutuamente satisfactoria.
En situaciones en las que la comunicación directa no resuelva la disputa, ambas partes pueden acordar someter la controversia a mediación o arbitraje. Estos métodos alternativos de resolución de disputas ofrecen una forma más rápida y eficiente de resolver diferencias sin tener que recurrir a litigios costosos y prolongados.
La mediación implica la intervención de un tercero neutral que facilita la comunicación entre las partes y les ayuda a llegar a un acuerdo. Por otro lado, el arbitraje implica que un árbitro imparcial revisa el caso y toma una decisión vinculante para ambas partes.
La elección de la mediación o el arbitraje como medio para resolver disputas se basará en el mutuo acuerdo de las partes involucradas. Estos métodos permiten una resolución más rápida y menos formal que los procedimientos legales tradicionales, promoviendo la eficiencia y la satisfacción de ambas partes.
•	Ley aplicable y jurisdicción: Los términos y condiciones de uso estarán sujetos a las leyes del país o región en el que se encuentra el proveedor de la aplicación. Esto garantiza que exista un marco legal claro y predecible para regular la relación entre los usuarios y el proveedor.
En caso de surgir disputas legales, se establecerá la jurisdicción competente para resolver cualquier conflicto legal. Esto significa que cualquier litigio derivado de los términos y condiciones de uso deberá ser presentado ante los tribunales competentes en la jurisdicción determinada.
Esto proporciona a ambas partes la seguridad de que cualquier conflicto legal será resuelto de acuerdo con las leyes y regulaciones del país o región correspondiente. Además, establecer una jurisdicción competente evita la incertidumbre y facilita un proceso legal más eficiente y justo para todas las partes involucradas.
Es importante destacar que, al aceptar los términos y condiciones de uso de la aplicación, los usuarios están aceptando someterse a la ley aplicable y la jurisdicción determinada, lo que brinda un marco legal claro y establece los derechos y responsabilidades de todas las partes involucradas.

    </string>
</resources>